多謝各位街坊屌狗時保持理性

雖然街坊同狗嘅數量差唔多
但好彩冇人喺高處玩水魔法
或者好快快閃咁掟魔法液落狗度
屌狗如果係自己熟嘅地方，可以走得好快㗎

如果俾著啲唔理性嘅人
跑過做咗啲唔理性嘅嘢，例如有人提議嗰啲水彈
真係好危險㗎

好彩大家都只會大叫黑警
絕對唔玩聖水，全民空投只係紙上談兵
今日完全冇傷亡

曲到變圓

最少50米距離

最好掟屎彈